我回歸後個攝影台當場旺晒

証明冇左呀叔我係唔得

點解可以一個人都冇

不sir
終於翻黎啦你
大家都好掛住你

我哋又可以互屌屎忽了

我啲聖液谷左3個月..

真係 次次開攝台啲po冇變過咁